[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4750）

ez

fast

LM 科隆上

2.5b

尋晚先上千 今日就得返300

科隆好快2:1 3:1

上呀 等派錢

科龍上力比人穿盤

lm

波

FT 0:1

今日真係細角到想死

計計下D德國波一開番輸撚到仆街

手持9.5b 8.5b 準備跳海

講真... 客NG同客WIN都好好水

gchi

13.5B
三折讓

科隆cup到派2個 50

Lm

斬入去啦 屌你老味

科隆件件都係番梘腳

LM

我

科隆呢埸唔應該係唸點樣嬴
應該學下點學企得心穩先
屌你老味全部拎住個波 跑到自己都想跌咁

爆角

客win仲有1.62 想重注跳船

豆腐咁撚樣 小兒麻痹

科隆班人好撚廢

G持

神奇更衣室未呀

2.5b上

拎個波好似觸電咁

除左個gk 全部都係垃圾

補客win好唔好？

Gchi

刷牙

第一腳中龍？

求撚其到 屌你

22個人44隻閪腳

屌你老味D波咁好射都射到冇力

唔補啦 輸咪輸

is time to buy 7.5b

唔得Gk都係 唔識刷角唔識入波

隊野好似唔想贏咁

態度正確 值得嘉許

呢個真

科隆啲黑鬼廢到

65b 都冇

冇球迷真係爭咁多？？？

主隊廢撚到 下下大腳斬上去又控唔定

見到啲一皮飛買對家真係好輕鬆

65分鐘 可能1-1呢

個右閘犯規當防守 進攻又唔幫腳

3333

333

科隆呢隊野真係食屎大

緬恩斯針完科隆又針

放心 實開到 8c完場

個黑鬼犯完規仲扮無辜

想入no goal

鳩頭nigga

大佬 好撚多獲
唔俾牌佢執撚到

見撚到個光頭佬又諗番起岩岩個下雙龍 呢場仲唔係你Mvp

連c ok?????

兩隊踢到咁 小心og

個Cordoba 廢撚到

科隆又輸 乜野賤種隊 漢堡d fd

有冇人同我一樣 德甲開鑼到宜家冇贏過

利申 其他聯賽都有贏

廢到連波都唔識傳

又傳龍 半場後傳畀龍

睇個樣臨尾追返球打和

444444

D二傳好撚屎 好似岩岩同隊友識咁 完全唔唸下自己友

除咗多蒙特全部都輸

我德乙

444444444

44444

444

科隆杜塞爾多夫快入多兩粒

上!!!!!!
4444444444444

半2全9唔該

主隊真係搞笑

多仔我係除左琴晚嗰場贏之外
不過我將多仔串撚左落門興

半2全9求下你

啲角下半場成日停經咁停點樣贏

科隆斬球波都跣腳跌低

科隆成日犯規

個傻鳩黑鬼右閘又控出界

職業波 傳個地波都俾唔到腳真係呢埸睇到晒

屌你老母轉邊斬控唔定個球

科龍班人係踢波定搞笑

全10ok?

琴晚出太多今日射唔出

我德乙除左一開頭嗰兩場打和輸之外
冇試過輸錢 停賽之前都係

傳波果個又垃圾 接波果個又係

個場係咪落左KY
下下控甩腳既

買些少主勝先

又係個鳩頭nigga

Ok 齊贏

懷疑個啲係咁貼一皮飛係馬會啲虛投上黎撚鳩人跟

12m!!

角細可期

12m

做乜鳩12碼？

科12碼

12m ~~~~~~

科隆全格派100

1２Ｍ
科龍次次都靠１２Ｍ

睇死佢miss

1.5大 收

咁12m

ok

有料

哇 我屌你老母 兩腳都射唔入 要呃12M

又係12M

科隆cup ok?

笑𠹌左

Missed

唔係miss啊

屌你老母又12m

黑鬼射 MISS都得

我屌 咁都俾你估中

12m變角

白衫仆街死啦

12m 都唔入，on9隊

555 變c

收番 睇錯

Miss啦 唔想有分比科龍落袋

？

屌你老母射失

科龍全隊空雞死啦

你老母多謝科隆

8C一定有 放心

角

正

真係miss 腳軟咁

哥度巴真係柒撚到

嘩，我屌你老母

其他賽事唔敢講 係德乙真係好好彩

屌你老母，笑撚死

救世主

屌 原黎都係MISS

垃圾果然係垃圾

5555555555

更正返 係白鬼Uth射

補射都讓on9

真係笑撚死 傻閪隊真係有樣睇

科隆幾撚時死？

正 買左no goal

Cashed!

咁都唔入

呢件垃圾嚟

屌，12m都miss，死撚左佢啦

12m變 c 正氣

換前鋒啦

換埋狗光頭狗

做乜鳩睇張紙

差3c

好撚廢

-5ccccc

廢到咁都讓半一

屌 買左2.5b

屌科隆jump得，補射個個收腳

撲返去中間都執唔到

Miss完對家

福大命大

好撚開心

ON撚9 分邊都分到出晒界

科隆黑鬼好波！

是但啦 客快啲ng就得

中

莫迪斯迪出場

我記得頭先有人話十二碼先會入到波

12碼都Miss 哭𠹌左
有冇人組團去驗腦 有武肺團購價科隆上盤飛

假刀 補射唔去補

以為你哋9噏話miss
點知係真

真係笑死人咩 主隊

買左no goal

12m都miss 隊野幾時空難？

真係笑撚到仆街

一早要啦 雙中鋒都唔撚係射手 點踼

睇咩貓紙呀垃圾點都唔會變

客隊快d入多粒

12m miss 即買ng

肺炎死啦科隆

-4角

真 收腳正仆街

０：２

輸多粒

0-2 on9

0比2,瞓得

笑死

02

笑死我

又收錢

thx cashed ng

屌笑撚到個光頭佬好撚廢 又發夢

科隆真係好廢

02 買左科隆可以早d抖

買大好過

講完即失

多謝大佬

正屌

02強頂住

靚！

睇下人地D波 幾撚簡單

杜塞爾多夫穿盤

04同科隆同一個劇本你俾D新意好冇

屌你老母科隆on9真係唔係扮

易撚到

呢球仲假截到都唔截

Ng 都未買得切就入撚左 科隆真係賤種

手足我訓先啦你地都早抖啦

杜塞射爆佢

正氣！

會0:3

誤中假球

9c plz

班仆街係咁吊高波 又拎唔到

瞓覺啦屌

刷c未 屌你老母德國佬

科龍係咪榜尾隊黎？

講個笑話 科隆讓半一

多謝杜塞全隊
Cashed

以後貼科隆一定買對家

話撚左杜塞穿盤 仲要高水派錢

3場德甲都客隊大炒

寫意

仲好 買咗上盤可以唔使再理
早少少拎啲錢去驗腦好過

明明杜塞都係廢 不過主真係返徳乙吧

主隊個光頭中堅俾人針住嚟打

講真 柏達邦LEVEL

屌你老母贏3k 買晒科龍
今禮拜無賭過

買咗上盤係咪訓得？

下盤日

星期二D波全部無開讓球

Rb???

2.5/3b唔洗訓住！

下次買科隆對家追數

慢又廢，都唔換

Cccccccc

客隊ng？

ccccccccccc

科隆杜塞爾多夫快入多一粒

頭先半場入sofascore 睇

今星期得哈化贏到

點換？全隊都垃圾黎

對科隆下下大腳斬上去 球證送都唔入

杜塞唔失波做一世球迷

原來黑鬼同uth爭射

ＲＢ ５：０ 綿思Ｃ

科龍 ２：２ 綿思Ｃ

買上盤要驗腦

唔好瞓 睇科龍輸多幾球

好彩唔信科隆呢隊閪野

客3

Sorry 數漏拜淫

uth搶完又唔入

笑撚死魚腩部隊

黑鬼都唔會入 條友冇射門

想點

2.5ok!?

驗緊

多謝科隆

拜仁？

斬完未呀

兩注科隆 so sad

正常係黑鬼射。Uth搶先真。

繼續刷啦喂

興奮得滯 數漏左

-3

唔使計咁多 可能另外射都唔入

黑鬼射應該入 上輪佢射

$300起機

我買左客3 九成都1:2

...上輪都係UTH啊大哥

我唔明 點解科隆日日撚都大船

科隆咪再鳩斬啦
成隊波控又控甩
頂又頂唔到

C啊屌你老母

上盤 加上今年杜塞好廢下

教練都係柒

連續兩次俾個主埸呃撚左

肯刷未

角角角，快撚d角

因為嬴錢就貼唔到依張圖

算撚數啦呢隊野 上年都開始係咁同漢堡撚狗啦

睇完戰術紙輸多粒笑撚到

科隆 我屌爆你老母臭閪 下次輸錢都要買對家

Rb上盤咁易都冇人買

科龍運個波上去都困難 波就入唔到架啦 失多球繼續娛樂下觀眾算啦

張紙叫輸多粒

科隆快撚啲死

頂個15號真係廢閪嚟

我硬係覺得空場D主場冇咩特別優勢

買完 呢場輸突

原來冇死

個倒掛 笑撚死

有角未呀臭閪科隆

派我了

科隆 23號斷腳未

衝動買多左次ng

唔講以為開左 windows彈珠台

超級大傻仔

個黑鬼jm9

1k客ng希望追得翻上盤條數我屌你老母科隆全隊中武肺啦

倒掛

同路 一齊叫

no goal應該

Cccccc

一早出莫迪斯域就唔同講法

點解我買啲波 一失咗就追唔撚到
買中果隊入先就成日俾人反cup

科隆點解廢撚左咁多

成班馬騮

唉 角大凍過水

十二碼都唔撚柒入都知又閪

似no goal

科隆唔拎奧斯卡嘥咗

又冇角...

7.5b 2倍 又可以買多注

場場都咁撚樣

最撚好笑係嗰頭唔入12m 轉個頭就輸多粒

易到

罪人烏夫。完場入更衣室會唔會俾哥杜巴桶屎眼。

6c

1

100

發覺同杜塞爾多夫有緣 買親佢都贏

6666666666666666666

科龍揾馬勒當拿 李華度踢算啦 揾呢堆都有機前四 靠呢班真係笑撚大人個口

very nice

Me

有

冰角好冇？

有預感科隆會入一粒扮野之後完場

冰你老母

科隆呢D打反擊球隊攞住波就唔識攻
下下鳩斬上前

8.5b

一粒都唔會有

-2

8.5s gogogo

永恆定律

2.5求你

個黑人 冇一球係拎到

11c 派

仲有冇多球

9C 10 1 100

Ok

真 我搭梗車返屋企
睇住live佢射失
再過左2個站
就見到客入波

我了

佢係唔受得壓 上埸又係咁 人地唔迫佢就識踼 但下半埸人地一迫就GG

買左科隆真係驗腦

nigga真係冇個有腦

反cup3:2 派500

快d刷角

逼害大波 屌

me

Cup閪到咩

俾多粒啦仆街

點解要下下大腳斬上去 都無人停到個波

刷ccccc啦屌

4連c ok?

2.5/3 B 算

兩閘好撚鳩

係咁斬冇準

Cup到我派翻500比你啦

係度浪費時間。。

cup到我做咩都得

Ccccccc

你明既你係科隆踢緊啦

烏夫係咁同自己友嘈。借過黎真係唔閪俾面你

角大劇本呢

有c未

前面黑鬼得個樣 根本hold唔到波 下下斬有咩用

一棍8.5 細角

76mins 6c 角大真係驗腦

斬又斬得差
二傳又傳得差
都唔知乜撚戰術黎

🙏🏻me

2.5b又死

有7c 偷笑

買咗7.5s真係要捉住蛋蛋

又係輸２球？

輸多球得唔得呀

應該7c ft

今場練戲

點解

猜上去咪好似第一球咁囉
失第一球之前已經猜失左好多球
輸到兩球先肯應命玩垃圾要玩嘅高q大棍

輸哂..有冇人派

２。５Ｂ

999

仲要控又控甩腳
點解呢隊波可以係德甲中遊

７７７７７７７７７７７７７７

送角

1:2 ok?

唔想贏咁 假到

比多c

送多2隻

點解咁on9要送角

快撚d再刷

8C FT 0:2

-1-1

封撚完未 想補角細

-1

ughhhhhhhh....fuck off

10分鐘 3c ok?????

8888888

條友仲要送得好鬼瀟灑

-1角

-22222222-2-2-2-2-2-2

ＯＫ

啲c拿拿聲好似刷牙咁刷呀

8c

屌 點解買2.5b

GO 埋8.5 PLZ

係咪有人買左7.5s

7.5收

回血啦

又倒掛

終於跟到

-1-1-1-1-1-1-1-1-1

比多cccc

Cashed恭喜晒

小注埋9.5先

On

屌你科龍Ｄ傻閪咁鐘意倒掛

個黑鬼 屌你又倒掛

機會一直喺你眼前

再追9.5

2.5b pls

前日嬴4000

今日倒輸1000

7.5 上岸

0:3大家開心

雖然科隆係廢 好彩都識刷下角 算你啦

第28頁 第一個留言 100

快手比多一角大家開心啦

要派中我呀

半2全10 開心收場好無?

你叫上盤啲人情何以堪呢

-1111111

2.5b plssssss

Ccccc集氣

食咗角？

星期三 賀芬咸對科隆，大家識買啦，屌你老尾

-11111

-111111111111111

屌 原本諗住買細波
最後買左上盤

Ccccc

-111111111111

four龍 2連c ok???

黎個大波大角，大家開心啦好嗎

幫幫手刷埋佢

2.5pls

拍硬當 刷多2角ok？

兩隊廢J 都都唔要科隆

補左小小9.5S
開唔到9都由佢算

2:0完場啦屌，無謂再睇d垃圾波

刷埋2隻角happy下先啦

要求面子球

黑鬼又出嚟犯規

爭注8.5 求求你

-11111111

屌你死傻鳩nigga

入球同角大揀左入球

-11111111111

做咩周中唔開盤

求其搵條友射出底線先啦

All in ng

2連未

今日啲德甲下半場大角夾過劇本

科龍D人踢人定踢波

我冰撚實

-22222222222222222222222

又犯規

未更新

G9G真係8角

9.5無人gel?

快撚d刷埋佢啦

１：２！！！！！！！！！！

1-2...

9C完 大家開心ok?

1-2撚狗

2/2.5大玩完

面子球

有撚用咩 你3:2就話姐

仆街買都買唔切

2.5B

-111111

有西用咩
不過出左莫迪真係勁好撚多 功架

唔2:2我屌晒你哋老婆

好彩唔係開細波都無咁撚燥

面子球🤪🤪🤪救上盤手足

屌你老母入乜撚野波

我ng同9.5s 揀左s

比多一角

我個波膽仆街

點救？

主快入多兩波

仆你個街
一早用頭咪入囉

２次倒掛用頭就３：２

巴打係0-2 0 -3果個？

頭都痛撚埋

-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1

要c呀！

-2222222222222222222222

試下多2角先

8完

9c未

買左盤 岩岩買返ng 回本賺返d d

終於gel

有c未呢

連角啦

而家先換個傻閪中堅

8角完啦屌

Ice

1c呀

屌 又分邊分出界 UTH D傳波...

-1111111111

刷角大家開心

補幾多?

4

刷埋佢啦...

冰封角球

44

２：２

8角完衝去cctoy屌佢地當義士condom

2-2

2:2

22 cls

完左

屌仲慶祝？

傻閪 有咩用

3-2 派100

奇跡3-2ok？

Wtf

你老母黑鬼早Ｄ上連登啦

用頭又入波啦

反cup未

和波有撚用咩

屌你科隆真係撚狗

贏埋得唔得

笑死 2比2 冇角lu

屌你老母科隆撚狗到

上盤手足

要c呀屌你老母

主快入多波

反cup埋佢唔該

屌你老母閪

仲慶祝

Cls波

終極撚狗

上盤手足 有機

屌你老母 買你要C就入波
買你入波時又西

屌 個1:2波膽

補幾

痴撚咗線？

3:2 9c ok？

Gel全格

上盤齊齊叫

真係可以冇角

3:2是夢嗎?

應該2-2撚上盤手足

主入多球一世球迷

8C完Thx

2分鐘爆我3.5s

科隆 勁到 撚狗既極致

哂自己時間

8.5角冰封？

2場都係外圍大莊中位角

好撚顛

8.5大呀屌

我了？

假希望 追和撚9上盤

假波到出汁 cls

上盤重燃希望

劇本

都撚完狗

派我

德甲獨腳戲全部大波

唔miss 12m 贏撚左喇

屌你老母用頭咪一早嬴波囉
係都要倒掛dllm

真係賤種到

屌你老母一早唔撚入
要角先入波
屌你夠膽就3:2

求其一隊絕殺啦

２條黑鬼唔識射波

用頭就入波

一定

想當年雷恩劇本

想知有冇人真係會all in客W收息

完場未 下盤震緊

3:2

2.75唔洗輸仲有全格

3:2！！！！！
無可能

唉

又2:2 同上場一尻樣

派未

我有同事半場買左

呢個真 屌佢老母下下倒掛 當自己牙朗咁

-1111111呀

以後科隆直接買大波算

2:2 8c 輸曬兩注 佢又執一分 屌

邊有可能3-2 唔好咁大想頭

3比2 我買波衫

唔好發夢啦3-2
一早就針左啦上盤

中我？

比個12碼主隊
快

想買科隆波3

嘩 2-3

上場入兩球失兩球
今場失完先入
撚狗球隊

32 我派

補4知咩事

9c 派爆

科龍:和波就得

Cup了

bye

針

撚狗既極致

係咪有假波
開黎見我

多左咁多人報假既

主win +9c 10 1 200

死黑鬼又飛機

3:2！！！！！！

弱智黑鬼

科隆cup 佢

貪心到。。。

咪撚cup呀屌你刷下角好啦

要入波就c 要c就入波屌你

垃圾 同04一樣

9c 頭10抽3派我

屌你黑鬼真係ＯＮ９

用腳又射上太空

3:2！科隆！

屌你老母又差一角

支持反杯

完場

2-2 ft dllm 買咩上盤

屌

屌你老母。。。唉

科隆又撚手足

報數區： -2k

科龍班友扮咩失望

抽未

呢場執左13萬

-800

撚狗成功

個12碼入左就fit

大波奇蹟收晒全格

假撚到！

終極賤種

以後blacklist科隆

黑鬼用腳就射撚左去天空

8.5s險撚到

補左4k客win咁玩我..

科隆上場比人cup2粒 今場cup返人2粒,準備好哂劇本咁

有冇手足派

派我200起機

推曬落呢場 爆曬啦屌。。

2場德甲 中位角球 外國莊家又贏到仆街

走數100%

On9 -12k唔撚玩啦

下盤咁都要震

屌 好撚西，無9c又唔贏波

祝贏大錢

馬會仆街讓足半一 半格都收唔返

執返注和波

勁撚到...

大佬 你救返一球落底都角啦

幾時開爐

買咗12倍和贏咗12k

西維爾

9c都冇傻閪

好彩2.5補到主fg+7k

以後都唔會買狗會啲仆街半一上盤
贏就得半格

科隆請全隊空難

屌佢老母啦直頭
半3 咪全9囉 狗撚到

開親都針
不開了
兩日執左20幾 滿意

打和慶乜野祝？

今日冇贏冇豬 科隆賤種殺曬我兩注 早抖

真 有幾多場穿到盤

走數就抵能你死啦。
有撚排你爆

求派起機

輕鬆

有包神又唔信
信自己

有冇散工介紹 輸到仆街

慶祝炒12碼冇3分

可派？

聽日上黎抽派1000

護級成功

幾點 等你

LMLM

Lm求派

狗會派錢day

今日輸左1.7k 等你

兩日狂買角細狂中

Dklm 追咗兩注佢贏

求你

本多終勝 咁樣贏13萬唔難

真...

咁樣輸$3k係咪要偷笑

我上年打撚爆一注40萬 針左

我了 輸到喊

你好

好彩有人叫我唔好補1000蚊客勝
爭d輸double

有無試過３注都針

50000角細

咁撚樣追和 有冇手足比份工我開

Lm派
科隆死全家

唉 冇聽到

我角細狂針

支持

走啦 呢到個個職賭 唔返工的

呢場波好假 馬會中場客勝咁高真係有鬼

好快翻黎姐
我窮L $500樓下一注都驚撚到震
Btw 等師兄高抬貴手可憐下細佬

師兄收手喇...

最尾爆我3.5s
屌

洗唔洗咁撚毒呀
我起碼派過2,3k呀呢到

冇心機同你嘈

如果輸晒3注 會有咩打算

唔補？

佢玩得咁大 應該唔會背水一戰

扎醒1比2
轉頭入撚埋

你老尾玩左3日贏4k
今晚兩場德甲輸狗晒
白玩

買角邊會開波買

呢句真

優越登場啲fd

勁

今場買好大？

Fs巴威武 lm等派

點睇都似背水一戰
正路點會咁樣追數

唔駛留名
我聽晚會上黎抽

Freestyle巴 都唔識

肺炎完 好多角細 基本上中位數 8成都細 幾好買

好

真
除左今日德乙
其他都全細咁濟

終於知？

真 正常平注冇理由煲晒同一場 決心好大

的確走地輸撚死 學到野了

小週未大派對喎ching

yy sir出番黎了？
想知最近又賺左幾多位手足錢

無走過。。 憑我本事.jpg

琴日輸緊30k
今日追左18
今場買左12
中就無數
依家又冇追過

偉?

唉 我都追緊數 -22k

喂 打牌？

加油 以前見你都成日一齊屌波

加油啊巴打 好快會正數

我有freestyle

排

想問下馬會個分係一個月先會計一次？

好耐無見fs

角球連3c成日有。。

Fs巴仲有無用tg

起身見到2:2

輸死人

客+1 輕鬆

科隆屌你老母

星期2 d波仲唔開讓球唔係一場讓球都冇下嘛

@@

多仔主場受讓 開玩笑？

嘩，直轟多仔啦仲洗諗

沒萊斯同韋素會打折扣

同埋打親bayern不嬲都受讓

尋日沒記錯科隆果場3.5b有4倍…cls

我了fs 巴

開係咁開
同埋利雲打多仔會好博命

科隆我睇完精華真係屌出聲
12碼唔入轉頭比人入
跟手最尾3分鐘追和兩球撚上盤

垃圾波仲睇乜精華

起碼冇04果場咁垃圾先
04都睇左成場 呢場睇精華有咩問題

原本諗住買高水細波，最後買左上盤
以為0-2完
好彩最尾大左個心都無咁痛

睇賠率已經知係受讓半一

拜點會輸

科隆上盤又針埋
等人派轉轉運先得啦

2500$本推到上86k cashout唔到馬會幾撚時開到時派下錢

今次我啦掛

捉哂d 對家系列波 收哂錢
04 漢堡 科隆 贏錢
私家雞綁緬恩斯 rb派錢波

有啦 再唔開門我驚忍唔到手

點推法想學野

勁。。

又話派錢
派我未

都係馬仔起機先再推波

好撚勁 想幫你含

抽左啦 派左俾拿樸巴

出下水救手腳

9買 但盤比較鍾意高水d個邊 咁岩有運姐

用2500做本
夠膽買30k都好西利
自問唔夠膽

夠膽推到咁高個下好野

屌其實諗住都係贏返黎 又拎唔到出黎住 真係數字遊戲會唔覺係錢..買完就走去訓教起身睇結果

人有三衰6旺，拎唔走既錢，遲早會輸返出去

玩左兩個禮拜無乜羊豬

琴日贏既買埋落科隆到

我搭沉船

我都係
幾日贏既買晒落鳩龍到

最慘呢隊仆街輸2球追2球射失12碼

假撚到
輸緊兩粒玩鳩斬即刻追返兩球
一早咁踢贏撚左

想贏就唔會射失12馬啦

都唔明科隆明明德甲尾、德乙頭料黎

而家場場都讓人半一

哪來的自信

聽晚多仔直屌-1得唔得

+1先岩

星期三成8場波，開得1場讓球

巴打好波

雲巴越買越大嘅

仲要開半一果場
比狗屌

係咪未開晒渣 狗會做野不嬲慢

數字遊戲 累了

但係星期3,4都開左德乙讓球，反而未開德甲？

多+1派錢

場場正氣。

多仔輸一球都淨係輸半馬會又派錢

呢場波好睇
依家啲波12:30踢真係好

好耐無見dodo

好耐冇見得sir

性病佬勁到

我有個分身成日係到

名

一樣名

我block撚左啦 咁上下名掛

不過真心 啲人完全唔識了 返去圍爐算
成班1001都唔識搶

單挑

就今個po

T

屌你老母

小你老母個露b

你媽個波罩你

反彈你個反彈

廢馬

哈咩哈咩哈

998

你鞋面踩我鞋底

9